應該懲罰左膠, 定係好似邱吉爾咁用演講說服左膠?

如題

懲罰左膠, 後果就係所有中意反對派大一統同小氣既左膠會懷恨在心, 表面就冇咩野, 內裡可能好似燒山咁, 寫埋信比ISIS, 想你死
永遠都冇可能再統戰到呢班諗報仇既小氣左膠

用演講說服左膠, 呢個就要香港有條友有好似邱吉爾咁勁既演講, 講到左膠都支持你
好明顯香港就係冇啦

要人才冇人才, 只可以選擇死路黎行, 我不如焦土焦撚到變新彊, 共產黨怕左你, 出錢幫你起城牆好撚過

左膠係見人地支持邱吉爾先轉呔咋，你繼續含撚點轉呔呀？